有冇人成日瞓教發夢，有時分唔到發夢定現實

以為發生過，原來無

inception

有一排試過，
可能果排情緒起伏比較大，
好多時起身個人既記憶會分唔清係夢定現實發生過

你打開個窗跳落去就會訓醒

發夢急尿 跟住...

好似有兩個身份生活係兩個世界咁